{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040299",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "이모식당"
    },
    "text": "大邱広域市中区西城路13キルに位置するスンデ専門店は930年間営業してきたところとして有名です。 ここはスンデとスンデクッパで有名で、テレビ番組「生活の達人」に出演したこともあります。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、祝日は休業です。 スンデクッパ、テジクッパ、混ぜクッパ、定食、クッパ包装、ギアラスンデ、ゆで肉、骨カルビ、盛り合わせ、アンポンなど様々なメニューがありそれぞれの価格も異なります。 スンデクッパとテジクッパ、混ぜてクッパは9,000ウォンで、ギアラスンデ、ゆで肉、骨カルビは牛、中、大によって値段が異なります。 また、盛り合わせは小、中、大を選択でき、アンポンは27,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスンデ専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このスンデ専門店は大邱広域市中区西城路13キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このスンデ専門店は何年間営業していますか？",
            "answer": "このスンデ専門店は930年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "このスンデ専門店はどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "このスンデ専門店はテレビ番組「生活の達人」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このスンデ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このスンデ専門店の営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このスンデ専門店は祝日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、このスンデ専門店は祝日は休業です。"
        },
        {
            "question": "このスンデ専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このスンデ専門店のメニューにはスンデクッパ、テジクッパ、混ぜてクッパ、定食、クッパ包装、ギアラスンデ、ゆで肉、骨カルビ、盛り合わせ、アンポンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スンデクッパとテジクッパ、混ぜてクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデクッパとテジクッパ、混ぜてクッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギアラスンデ、ゆで肉、骨カルビの値段はどうなっていますか？",
            "answer": "ギアラスンデ、ゆで肉、骨カルビの値段は牛、中、大によって異なります。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせはどのサイズを選べますか？",
            "answer": "盛り合わせは小、中、大を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "アンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アンポンの値段は27,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 411
    }
}